中国有四大国有銀行，俗稱四大行

國有銀行係由國家控制銀行，即係國企。而中国国有銀行有四間，俗稱四大行
1. 中国建設銀行
2. 中国銀行(香港)
3. 中国工商銀行
4. 中国農業銀行

記住喇，上海商業銀行係台資，唔係中国咖

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

應該開係財經台
開錯台，sorry

全民㩒爆atm

利申愛国愛港，擁護一国兩制

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

支持正苦止暴制亂
利申紅底

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉 v2.0

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

国企由大家族控制
利害了我的国

Push

吖你當膠銀流嫁

交銀係hsbc group

唔通咩集友交銀又計咩
細咁多

pish

最傷一定係bochk，佢分拆係香港上市，建行主要業務都唔係香港

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

開呢台啱呀，去得財經台既人一早知上商係台灣野

另加中信、交通銀行

交通係第五大，唔係Hsbc 嫁